鍾意俾人深喉嚨 你問我答

乜都答

拉

最長試過幾長？

gay

死gay佬

18cm

多謝

我得5cm可唔可以同你玩？

5cm攝牙罅都唔夠啦

唔去賣藝?

咁要搵返個partner先得

點練返黎

含得多

咩味架

香 未聽過有射自然香？

但係我可以射到入你直腸

導彈嘅衝力

我射果下衝擊力好勁
上次中出射傷左老婆個子宮
所以如果想生bb
要帶一個厚套做緩衝
寫穿佢等啲龍汁流入去

可以

Laughed

come on

其實我都有18-19